［有圖］紀嘉文涉嫌性侵 事後發垃圾聲明道歉

打滾運動界多年，桃色緋聞傳遞跑壇。
由詐騙感情到今日性侵犯，你⋯玩到無嘢好玩？

浸會大學無教你落Reference咩？

真係想知你個學位點拎翻嚟？

誠懇？自首啦！

樓主告鳩佢啦

非禮就非禮， 強姦就強姦，性乜撚嘢侵呀

佢做過乜 ?

依家好興咁用

metoo

做乜鳩？me too?

性咩侵，明明係「身體部位意外地發生了不同程度的接觸」

又非禮又強姦？

我係一個前獨木舟運動員，紀嘉文知道後就約我去扒獨木舟，基於我對獨木舟嘅熱愛同對教練嘅信任，我應約了。

2016年8月10日下午1:30，紀嘉文同我去咗西貢扒獨木舟，之後佢車我走。在車上，紀嘉文叫我攰就瞓陣先，到咗叫醒我，於是我就係車上小睡。途中紀嘉文將車停低，伸手入我領口摸我胸部，我被紀嘉文舉動嚇醒，怒問佢做乜，紀嘉文又貫切作風話忍唔住、對我有好感之類說話，就係咁我就放過咗紀嘉文冇追究佢。

對於一眾受害女生（或男生），我呢個case只係小菜一碟，但到底要有幾多個人企出嚟自揭瘡疤，各位盲撐嘅人先會睇清紀嘉文呢個人渣？

紀嘉文，你想自首定係我去告你？

既然你放過佢 就唔好u turn metoo la
又食又拎

非入侵性接觸同入侵性接觸

支持樓主，告到佢pk

好笑，最鍾意blame the victim

拎咗咩食咗咩？！
Onlun79

如果佢無講當初原諒左 我自然唔會出呢句啦

既然佢做左呢個原諒既決左/選擇 就唔該承受番呢個決定既代價啦

食 享受同紀sir既曖昧
拎 批判紀sir引人同意圍爐而獲得既心靈滿足感

如果我原諒佢係睇在朋友一場，或者覺得佢真係初犯
之後發現原來佢係慣犯，根本唔值得可憐，咁點樣計？咁樣就代表我唔可以追究？

即係衰非禮啦睇撚到濛
點解2016年嘅依家又講返

你比朋友？摸胸 原諒既然會因為初犯/念在朋友一場？

我諗好多人想做你朋友 講到無人信你咁大愛啦

人地就係覺得唔舒服，覺得被侵犯
即使當佢真係享受曖昧，都唔代表佢同意比人摸架麻

你比朋友打或者掙你錢唔還，你都唔會即刻報狗啦

原諒左啊 ching

有冇佢之前del po篇嘢

點同呀
揸完波即時唔告等咩
舉例都用個好d例子

你將女性非禮性騷擾同男人打架爭錢混為一談...
我都服撚左你

佢只係難聽d講
由以為自己係惟一同變成其一
呢個重大因素反差惱羞成怒先me too姐

性侵

其實你知唔知年中有幾多個女仔比人非禮，但係唔敢講出黎

留名跟進

你比人打，比人拖錢，依啲都有證據
比人非禮，口同鼻拗，點告

人哋都話原諒 你講咁多做乜

依家佢反彈吖麻

佢只係難聽d講
由以為自己係惟一到變成其一
呢個重大因素反差惱羞成怒先me too姐

性侵

每一位

係咪即係唔止一個？

報警啦

對方有頭有面

一定驚過你

乜鳩野事呀
講緊即時知道比人摸
仲要原諒左人
而家u turn 呀屌你老母臭閪
以事論事姐
條仔係仆街要公審架啦
但唔係咁肉酸搵返d咸豐年前黎講

紀sir應該改名左紀猴擒

紀嘉文咁撚仆街.

以為自己只係單一事件, 依家發現原來只係其中一個
咁既轉變都唔足以U turn??
舉個例子: 有朋友話暫時周轉不靈差十萬好快還, 你諗住佢都可能還唔到, 但發現原來佢用同一個藉口同10個人借左total一百萬, 你唔可以改變諗法即刻追返佢錢?

我重以為佢衰強姦，咁非禮就除非有證人，否則都係口同鼻拗

揸吓波啫

兒登仔真係好撚癲
Always blame the victims...
如果唔係關政治事 都會有班人撐陳同佳.....

真係好撚鍾意blame the victim 受害人企出嚟係需要好大勇氣

唔好理條傻鳩啦
擺明搞事仲覆佢比機會佢發揮

放過同原諒係2回事。

撐既人真係cls，女仔俾人非禮，唔敢企出來講好正常。咁樣就代表件事無發生過，就係個女仔錯？屌哂你地成班讀屎片既，唔屌非禮嗰個人渣，走去blam the victim。

屌那星，條友仲想之後繼續做教練工作

原諒但唔放過人 咪顯得佢on9囉

點解你覺得佢係怕醜唔講出嚟而唔係享受曖昧而唔講出嚟？

佢而家咪敢企出黎囉

盲撐條人渣，你係佢學生？